https://web.archive.org/web/20020614090140/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=176

### [3520] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.10.08 MON 00:24:05　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。

＞オークションについて＞ちゃこ様【３５１７】
　見落としたのではなく、検索の仕方でしょう。直接、イラストレーションズをヒットさせようとせず、地道に。検索キーワードを、考えられるだけやってみるんです。シティーハンターだけでなく、シティハンターにしてみたり、アルファベットで、all大文字、最初の文字だけ大文字、間を空けたり、空けなかったり。あと、ＣＥの場合も同じようにやったり、『キャッツ・アイ』と『キャッツアイ』でも違います。後者の場合、宝石の方も出てきてしまい、大変でした。『北条司』でも出てきます。出品者の出品の仕方(詳しくは知りませんが)によって出てきたりこなかったりがあるみたいです。本の名前を直接入力してもあまり出てきません。それに、地道にやってけば、思いがけない出会いがありますよ。’91のサウンドトラックのピクチャーＣＤなども出品されてますよ。条件も微妙に違うので、同料金でも、送料込みだったり、別だったりetc
ま、見つけても、２０歳未満は入札できないんですけど･･･。

というわけで、ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。

### [3519] ｙｕｋｉ	2001.10.07 SUN 23:34:09　
	
はじめまして。
最近、久々にキャッツアイ読み返して楽しんでます。
現在の洗練された絵も素敵ですが、キャッツやっぱり
味があってキレイ･･･。このページみつけて、うれしいです。
マイＨＰよろしければのぞいてください。

### [3518] 無言のパンダ	2001.10.07 SUN 23:22:34　
	
（３５１１）の自分の書き込み
kinshi様（３５１０）と書きましたが（３５０９）の間違いでした。ちなみに今やっと、ではなく以前からちゃんと皆さんは、考えを持って書き込みされていたということを言いたかっただけですよ。(^_^)

ちゃこ様（３５１７）
朝から実家の母が大きい声でやって来て、睡眠不足解消されず、です(ｰｰ;)ご心配ありがとうございます（嬉！）

### [3517] ちゃこ	2001.10.07 SUN 23:02:56　
	
こんばんは。
k..le...様「I'm not speaking English.」の一文が、謎だったんですが、
ブラジルの方だったんですね。でも「writing」ができるんだから尊敬です。
日本の英文が書ける方々、おもてなし（？）宜しくお願いいたします。
学生時代、英語を真剣にやっておくべきだったと、後悔しても、もう遅い・・・

「オークション」
やっぱり私、検索の仕方かなり下手だったかな？（＞CRAZY　CAT様「3510」）
私が金曜日の夜中に検索したときは、１件しかヒットしなかったです(^^;;)
（入札締切が土曜の夜11時までのモノ１件だけ）
それとも単純に見落としていただけ？？？（うっかり者の私にはありうる）　
いずれにしても、それだけ出ていると言うことは、私みたいに大騒ぎせず（苦笑）
静かに「欲しいなぁ・・・」と思っていた人に、嬉しい知らせですね。

「イメージソング」
別に特別な耳を持ってる訳ではないし（笑）24時間、リョウ＆香の事を考えてる
訳でも無いけれど。２人の事を連想してしまう歌に、やたら反応してしまうことは
最近多いですね。歌詞のスーパーが出たり、皆様が、歌詞の一部を書き込んでると
「読んで」しまうから、イメージしやすいというのもあります。
「Dearet」は、「犬＠叉のエンディング」というのを知らなかったので、
歌聴きつつ、ＰＶに出たサビの歌詞を「読んで」すぐに２人をイメージしました。
・・・24時間考えて無くても、私の生活の結構な部分も占めてるかもしれません。
私の生活、これで良いのだろうか？ちょっと不安を感じるなぁ。

そうそう。Blue　Cat様、sweeper様、globeのベスト盤、購入されたとか。
私はglobeのアルバム３枚セット600円！というのを、思わず買ったばかりです。
（今までＣＤで持っていたのは「CRUISE RECORD1995-200」のみ）
余りに安かったため、思わず「ジャンク品？！」と思って、ＣＤの傷とか無いか
確認させてもらいました。全然、問題なかったです。ラッキ～♪

さすがに眠気が取れない・・・（無言のパンダ様、睡眠不足解消しましたか？）
シリアスな（？）書き込みは、また明日でも、しに来ます。
では、おやすみなさい。

### [3516] クロック	2001.10.07 SUN 22:24:13　
	
　テロ………。
　こうして掲示板を見ていると、世界中で色々な思いが交錯しているんですね。私はこれ以上、悲しい思いをする人がいなくなることを願っています。被害者の家族はもちろん、実行犯の家族も…。こう思うのは犯罪なのでしょうか？

　さて、話題は変わりましてＡＨの話…。明日には雑誌とコミックス両方が出ます！待ちわびていたこの瞬間…早く明日が訪れればいいのに♪…もう勝手に浮かれてろ状態ですね。

　それでは皆さんよい夢を…。

### [3515] sweeper（単行本楽しみです）	2001.10.07 SUN 22:14:47　
	
こんばんは。最近ＢＢＳのカキコ、回転速いですね。

[レスです。]
＞あずみちゃん♪様。[３４０８]
お久しぶりです。お帰りなさいませ♪
「IN　THE　LIFE」と｢LOOSE｣聴きました。「LOOSE」なら「夢見が丘」と「ザ･ルーズ」、「キレイな愛じゃなくても」が好きです。あと、「IN　THE　LIFE」なら「Crazy　Renzdezvues」と「あいかわらずなボクら」あたりが好きです。最近、運転中にB'zを聴くのが習慣になりつつあります。ただ、テープしか聴けないのがネックです・・・。

＞orphanwolfこと孤児狼様。[３４６３](笑)
お久しぶりです。お帰りなさいませ♪

＞chikka様。[３４８６]
「CRUISE　RECORD１９９５－２０００」ついに買いました。
これに入っている「biting　her　nails」KEIKOのボーカルが艶っぽくて素敵ですね。この曲を聴くとクラっときます。(でも、女ですんで。)でも、マークのラップを歌えない私にとってはカラオケでglobeを歌うのは勇気が要ります・・・。
それから、ヤクルト優勝おめでとうございます！！
そしてそんな私は高津と池山が好きです。

＞Parrot様。[３４４１][３４７４]
お久しぶりです。お帰りなさいませ♪
それからレス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。
「こもれ陽の下で・・・」の３巻ですが、今日古本屋で最後の１冊でしたが見つかりましたので即、買いました！全巻揃ったので「sweeper大カンゲキー！」です。(←ちょっと使ってみたかった。)＼(*＾０＾*)／
はい、女です。たぶんハンドルネームがハンドルネームなので、男性と間違えやすいかなーと思ったのですが・・・。まぎらわしくて失礼しました。(＾_＾;ゞ
「Parrot」ですが、私は「AIR　MAN」と「THE　EYES　OF　ASSASSIN」が好きです。私もあの殺し屋、グラスハートに似ているなと思いました。もしかしたらグラスハートのモデルなのかなと思いました。あと、「AIR　MAN」ですが、読み始めから面白かったです。うーん。宙に浮いてみたいもんだ・・・。
ノベライズ「CITY　HUNTER　SPECIALⅡ」も今日「こもれ陽の下で・・・」と一緒にゲットしました♪

＞ちゃこ様。[３４３３]、Blue　Cat様。[３４４２]
壁紙のことですがうちはWindows９８なのですが、画像の上で右クリックをして、「壁紙に設定」を選ぶという方法でできるのですが、どうしても１つしか設定できないです。１つ設定してもう１つ設定すると、前に設定した画像が消えてしまうのですが・・・。

それではまた来ます。今回はレスです。

### [3514] 葵	2001.10.07 SUN 21:45:18　
	
　なにやら急に英文メッセージが飛び交う今日この頃…。さえむらさまや、Ｋ．Ｈさまを尊敬のまなざしで見ています。（笑）

　ジャ○キー主演とかでＣＨが海外でも人気というのは知ってましたが、ＡＨも連載早々人気のようですね。さっすが北条せんせ♪人気は国境を選びませんわっ♪

　英文、大雑把には訳せるんだけど、さすがに書くことはできません。（恥）お二方にめーいっぱい甘えて、カキコのやり取りを拝見させていただきます…。

　さてさて連休明けは１０月９日！皆さんが待ちに待ってたＡＨ第一巻発売日～♪わぁ～いっ…と今から浮かれポンチです。解禁は水曜日だけど、コミック発売は当日ＯＫですよね。大変な事になりそうなヨ・カ・ン♪では、みなさんさようなら。

### [3513] K.H	2001.10.07 SUN 21:01:59　
	
＞k..Lee..
Thanks for your message!!
You understand Japanese,really!?
All right,I wanna write message to you in Japanese,ok?
Are you in the Federative Republic of Brazil?
Very very long distance!!but I am very happy because so much people (not only Japanese,but also people in this world) like C.H,A.H,and the music by T.K.
I wanna talk you in this BBS everyday.Have a good night!!
＞確かに暗い話題がつづきました・・・。すみません。僕もしっかりと書かせていただきました。僕のメッセージで不快に思われた方がいらっしゃいましたら、この場を借りてお詫びします。すみませんでした。
さて、冒頭の英文ですが、ブラジルからメッセージをしていただきました、K..Lee..様へのお返事です。日本語も理解され、話せるのに、パソコンが規格外のため、英語でメッセージを送られているそうです。（世界的に見れば、向こうのほうが標準なんですがね。）海外でもC.H、A.Hや、T.Kの歌を知っている方がいると知り、すごく嬉しかったです。確かにジャッ○ー○ェン、現ア○ジ婦人のゴ○ミ主演のC.Hの映画があったから、当然なんですが。
やっぱり、今や「世界の北条司」なんですね、北条先生は。
「もっこり」は、世界を救うんですね！！

### [3512] 三毛猫	2001.10.07 SUN 20:46:36　
	
「Ｐａｒｒｏｔ」のＣＤ－ＲＯＭ版の付いている「ＢＡＲＴ３２３０」がウチの区で貸し出しているとカキコしましたが、今日借りに行ったら、ＣＤ－ＲＯＭは外されていました。
ショック～！！ずっと期待していたのに。でも一月号は借りてインタビューを読みました。もうこの時点で「コアミックス」の主旨を練っていたんですね。
さすが絵を描くのを忘れた私を「人体デッサン」まで買って絵の勉強をさせる気にしてくれた人だなと思いました。最近のマンガはラインがどれも同じ癖があって気になっているんです。
北条先生や原哲夫先生など画力のある先生たちが起こした会社だからこそいいスタッフが育ってくれることを期待しています。応援していますよ！！

「ＲＡＳＨ！！」読みきりました。どうして作品紹介のところに解説がないんでしょうね･･･。
ラストがまだ続きがあるようで、消化しきれていないものを感じるのですが。少年誌だと規制があったんですかね？
青年誌という枠に入ったのですから、アクションのある作品を見てみたいものです。
だからと言って、あんまりエロ路線に走らないで下さいよ!!
数年前、購読していた講＠社の「週間＠ーニング」が著しくエロ路線に走って、購読を止めてしまったものですから。
これは「コミックバンチ」全体への願いです。

オフラインで書いているもので、長くなって失礼しました!
m(_ _)m

### [3511] 無言のパンダ	2001.10.07 SUN 19:36:43　
	
kinshi様（３５１０）
みなさん、テロ発生当時に、たくさん書き込みされてたんですよ。

### [3510] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.10.07 SUN 18:59:03　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。話題、暗いですよ･･･。連休なんだし、もっと明るい話題を。

＞イラストレーションズ
　午前中、Ｙａｈｏｏ！オークションで検索してみたのですが、イラストレーションズが７冊、Ｐａｒｒｏｔが３冊、２０ｔｈイラスト集が１冊出品されていました。また、『北条司』で検索すると、イラストレーションズや、２０ｔｈイラスト集の外国版(特に中国)が出品されてました。

明後日は、いよいよＡＨのコミックスの発売日。けど、部活があるので買えないかも･･･。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。

### [3509] kinshi	2001.10.07 SUN 18:05:38　
	
やっと　みなさん　テロについて　本格的にカキコ　はじめましたね　北条先生も　これを待っていたのかな？
自分の作品を通して　若い世代の　ひとに、もっと議論しよう！
・・と呼びかけているのでは？　考えすぎ？

### [3508] 無言のパンダ	2001.10.07 SUN 16:21:42　
	
「祈・平和」
きれい事でもなく、鬼畜にもならず、平和的に解決できたら
どんなにいいでしょう。
ニュースを見るのが、こわい毎日です。

### [3507] k...lee..	2001.10.07 SUN 16:21:04　
	
^^
oh!!
but...i,m.. Korean-Mexcan
i'm speaking Spanish..

### [3506] k...lee..	2001.10.07 SUN 15:59:27　
	
It may be bad grammer ..^^..

have a nice day...
i'm going to bed...
here..is..the Federative Republic of Brazil..^^..
good night..^^..

### [3505] けいちゃん	2001.10.07 SUN 14:25:47　
	
(メッセージ）
う～ん、そうだねえ～。考えさせられられる内容でした。
今の時点で、たくさんの難民が出ている状況なのにね・・。
本当に戦争になったら（現在の時点で確実に起こるであろうが）一番犠牲になるのは、一般人。その人たちだ、テロをしたわけではないのにね・・。殺された、攻撃されたからやり返す、それってすごく正当化しているけど、おかしいと思います。
いまは、少しでも、いい方向になるよう、ねがうだけです。

（ちょっと、個人的ネタ）
ただいま、運動会シーズン！私の職場でも、昨日ありました。いいお天気に恵まれ、無事おわったのですが、なにせ、「実行委員長」だったので、もう疲れた疲れた・・・時間どうりにプログラム終わるか、とか、保護者に満足いく内容の物をみせられるか、とか・・・先週のＡＨを読んだとき、「ああ、続きは、運動会あとだよ」と、内容と関係なく思ってしまったほどです。終わった今、今までのことを振り返りながら今日すごしています・・。

連休おわったら、発売日だ～、嬉しいな☆

### [3504] k...lee..	2001.10.07 SUN 14:08:42　
	
It may be bad grammer ..^^..

>dear K.H
i am..sorry...T.T...
i can speak or write Japanese...
but..
i can't.write this BBS in Japanese..
becouse...my cumputer...system..has..not..


ps...

thank..you..^^..

### [3503] K.H	2001.10.07 SUN 13:33:32　
	
Good Evening!!
>k...Lee..
It may be bad grammer because it is very long time that I had study English for examination of University entrance.
I read your message,but don`t worry,I think that so many people understand you like C.H and A.H very much.
Do you speak or write Japanese? In the next time,please write this BBS in Japanese as well as you can.
I think it may be hard it,but DO YOUR BEST!
See you again....

＞ さえむら様
はじめまして。３日ほど前から、このBBSにメッセージを書かせてもらっている、K.Hです。
日本が果たす役割、確かにほかの選択肢もあるとおもいます。しかし、某国はそうは思ってはいないと思うんですよ、なんたって同盟国ですから。市民レベルはもちろんそう思わない人も多いと思いますが、首脳部は確実に共闘が最も希望すべきことであり、支援が第二だと思います。10年前の戦争は「多国籍軍」という旗の下だったのですが、今回は星条旗の下ですから、あの国がイニシアティブを発揮するのは、10年前の比ではないでしょう。基地も日本には多数ありますし、支援しなければならざるを得ない、と僕は個人的には思います。確かに戦争は、ローラーの如く多数の人々の命を奪う、人間の最も必要悪なものです。リョウの「一度お前に本当の戦争を見せてやりたいぜ」っていうセリフも思い出しました。しかし万事が平和に解決することは、かなり難しい状況ではないのでしょうか。あとは、なるべく無関係な人間が犠牲にならないことを願うだけだと思います（なんか、偉そうなこと言ってすみません。）。
　やはり、人間は進化していないのでは、と思います。（大学生のとき、やはりこう思いました。専攻は、東洋史でした。）

### [3502] Boon	2001.10.07 SUN 12:08:51　
	
クリックで救える命がある　
http://www.donate-for-free.com/index_ja.asp
自分に出来ることから始めようと思いテロ直後から参加しています。ここは有名なので皆さんは既に知ってると思いますが何はともあれ大事なのは行動を起こすか起こさないかですからね。世界平和を切に願います。
先生もっこりメッセージありがとう！

### [3501] 三毛猫	2001.10.07 SUN 11:22:34　
	
先生のメッセージ同感でした。今回のテロ事件が起きた時、殺人事件に巻き込まれた被害者の遺族は感情を押し殺すしか出来ないけれど、それが国レベルになるとそうとは言えないのが複雑だと家族と話していました。今回の被害者はベトナム戦争で平和を訴えていた世代が多いはず。だからといって沈黙するアメリカになると、更なる砲撃に遭うかもしれないし。殺人犯は捕まればこれ以上の被害は出ないけど、国レベルだと主謀犯を捕まえても、もう止められないものがあるのが現実なんですよね。複雑･･･。

で、話はちがうけど、この英文の嵐はなんじゃい！？
何かゲリラ的だな･･･。
ウィルス付けてないよね？ 
